又到聖誕，大家寫好聖誕卡番學校派比同學仔未？

六年有寫過，想寫番

但冇人會想收

寫比自己